無人覺得TVB新聞報道曾俊華紅燈好過份?

作為大台... 新聞起碼要報道証實到既事實

但係依家好似 ATV 咁報道無人知既權戚消息

咁過份都無人屌

定係我太天真

真係無人 care

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

真心痴撚線

CCTVB

連登竟然無人屌

幾年無睇tvb啦，睇啲垃圾做乜

下 你仲有睇嫁？

最慘係仲有好多人睇, 好多人信

唉... 睇黎我都係太認真